真係好撚彩香港唔會地震

如果唔係今日8級地震 第2日都要你繼續返工
然後特首會幫手叫老細體諒下員工遲到

公司同住宅都倒塌了，重返乜工

如有海嘯既話第二日個個要遊水返工
跟著特首又會講同一番話

世事無絕對

outdoor office

d人奴性咁重⋯地震都要返⋯唔係講笑

見到隔離post d office吹到好似裝修緊既office都要返就知冇野可以阻到香港人返工

前幾年好似有試過超輕微地震

根據土力工程處最新研究，烈度為V度（五度）或以上的復發週期約30至40年，烈度為VII度（七度）或以上的復發週期約500至600年。

都唔係無可能架